烤羊排

燒得香
好鍾意浸羶味

幾靚

惹味
又唔會燒到好乾

Where

好想食

巴依餐廳